Mám kamarada , který se jmenuje Adam .
Znám ho moc davno , skoro ják jsem se narodil , už s tou doby .
Teď studujeme v různých městech , protože mluvime jenom na internetu .
Jak vypadá ?
Když jsem viděl jeho na zimnich prazdninach , mněl černe vlasy , byl vysoký , hubeny , myslím že s tech prazdnin nic ne změnilo .
Adam je moc nervozný , protože kouři .
Ještě liný , moc liný , jak já , ale moc vzdělaný , chytrý a takže upřimný .
Teď studuje v Moskvě , na ekonomětskou fakulke , proto že ekonomika jemu moc zajímavá .
Má velký zajém o ni .
Také rád hraje kopanXXX a rád poslouchá hudbu .
Adam je můj nejlepší kamarad , který mně vždycky pomaha .
Doufám že , když skončime studium , budeme pracovat nebo něco dělat spolu .
